發現香港有好大班共黨死忠紅屍藍屍真係無得救

呢班人多數４０～７０幾歲
全部認知完全係平衡世界
所有思維同正常人掉轉
可能仲癡線過大陸人
講到中國咩都係好
毛澤東都變好人
但就係都要留係香港，唔即刻全家搬去大陸

淨係朝早新聞，成日播埋啲社評就知冇得救

應該要拍返套屠殺廢老之廢老末日
好似國定殺戮日咁

香港班讀完書畢業嘅支那人仲毒

係有呢d人，轉我老母係人辦